之前連登好多人講，00後講普通話飲喜茶，點解依家變晒街頭戰士？

照計近十年八年，係大陸化最嚴重

多謝林鄭
倒盤冰水落煲溫水煮蛙度

今日去遊行，聽日返大陸吃喝玩樂
識好多呢d人
唔好問我係咪都係咁，我無野講

六月九前 九十後00後都係差唔多
真係多謝林鄭黑警 喚醒港豬 包括自己

多謝林奠將我由港豬變為會留意政治事繼而上街

跟本唔係同一班人
係同一班人又如何 兩樣野一齊做我見唔到有咩衝突

大把00後親共繼續用TG 上
返大陸飲飲食食啦

基本上每個區都有學生溝通係用普通話（課餘時間）
香港蝗化得好緊要

出得來嘅已經係全部本土

放學時間去附近行一轉已經係講緊蝗話(大至中學，小至幼幼園)

講到全部出晒黎咁

岀得黎都唔會返大陸啦，過關被消失

小心上左去落唔返黎

只係部份有出嚟，有好多仲係講普通話飲喜茠

你中有我，我中有你嘅境界
你識條鐵咩

80後仍然大把人專心奶共

共匪管治手段：

制造人民，世代之間嘅予盾，shift香港人嘅attention去虛假嘅對立

所謂廢青：廢老，黃藍之分，都係港共加埋紅媒e.g. 01,晴報攪出嚟嘅傑作

呢個真 成日係街聽到啲學生講普通話